{
  "id_query": "23447680",
  "total": 19687,
  "total_current": 200,
  "max_score": 49.508297,
  "origin_question": "Nếu em đặt mua online thì có thể tự ra siêu thị lấy  được không ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 32.06192,
      "id": "27496632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh đặt online xong ra siêu thị lấy có được giá 6.690.000 kh ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì hiện chị có thể đặt hàng online sau đó đến Thegioididong.com để mua hàng để được mua sản phẩm với giá 6.690.000₫ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.135218,
      "id": "26492760",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không mua bên online em ra siêu thị tgdd mua v có gói nào lãi xuất 0% không anh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nếu anh đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn sẽ nhận được gói trả góp lãi suất 0% đó ạ. Anh cần mang theo các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.881609,
      "id": "26197072",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đặt hàng online rồi lại siêu thị lấy thì vẫn được giá 7tr9 phải không ạ ? Mình có cần mang tin nhắn đặt hàng thành công theo để kiểm tra đối chứng không ?",
      "answer": "Chào anh Dạ có anh nhé. Anh phải mang theo tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công với giá khuyến mãi thì nhân viên siêu thị mới hỗ trợ anh mua với giá khuyến mãi được anh nhé.Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.749382,
      "id": "26493158",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không mua bên online em ra siêu thị tgdd mua v có gói nào lãi xuất 0% không anh",
      "answer": "Chào chị,Dạ công ty tài chính có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha, trả trước 3.995.000₫, góp 529.500₫ trong 8 tháng với HomeCredit ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.16837,
      "id": "27494389",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình ra siêu thị mua thì giá bao nhiêu a",
      "answer": "Chào anh, Anh đặt mua sản phẩm này online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm này có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.487661,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.190468,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.994795,
      "id": "23235669",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là ra siêu thị tgdd mua trả góp ip6 thì có được giảm 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá khi anh đặt hàng online thôi anh nha. Nên anh vui lòng đặt hàng online sản phẩm xong sau đó thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để nhận mày và làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.3604,
      "id": "27421377",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng ký mua online xong ra siêu thị nhận máy thì máy có đập nguyên hộp ko ak?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi anh đặt online giá rẻ và nhận hàng tại siêu thị thì bên em vẫn đảm bảo là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal và hộp đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.867142,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.571974,
      "id": "28891526",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 3.11.1998 thì có thể tự đứng ra trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh có thể nhờ người thân từ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.410534,
      "id": "27492668",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua online thì lấy hàng sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sẽ đặt hàng online rồi sau đó mình ra siêu thị chị đã đăng ký đặt hàng để nhận máy hoặc chị đăng ký giao hàng tận nơi đều được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi miễn phí cho chị trong vòng bán kính 20km chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.341408,
      "id": "26169237",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt online và nhận kiểm tra hàng tại siêu thị đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng được ạ, nếu chị muốn mua, chị có thể để lại thông tin số điện thoại, họ tên để bên em có thể hỗ trợ cho chị đặt mua nhanh chóng chị nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.569044,
      "id": "26067830",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dự định ngày 27 hoặc 28/3 đặt 1 chiếc iphone 6 và tối 28/3 trực tiếp ra siêu thị lấy hàng và thanh toán. Như thế em vẫn được khuyến mãi (7.990.000đ) phải không ạ? Em hỏi luôn là siêu thị mình có bán sim điện thoại không ạ? sim thường giá bao nhiêu anh? (để em đỡ phải mua sim trước )",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chương trình giảm giá dự kiến áp dụng đến 31.03.Tuy nhiên có thể kết thúc sớm dự định. Nên chị cố gắng đặt mua sớm và nhận hàng sớm để hưởng khuyến mãi chị nhé. Chị đặt online trên web rồi ra siêu thị nhận hàng thì vẫn được khuyến mãi chị nhé. Và Thegioididong.com có bán sim đó ạ.Sim thường giá từ 80.000đ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.540268,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4937,
      "id": "26167221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên web của mình em đặt online nhận hàng tại siêu thị lại không có huyện năm căn ở tỉnh cà mau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Do sản phẩm không có hàng tại Huyện Nam Căn nên chị không thể đặt hàng được với giá khuyến mãi online chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.175655,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.030083,
      "id": "20104953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu bjo e đặt mua mà đến t6 e mới ra cửa hàng lấy thì có được k ah",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được ạ, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng và giữ cho chị, tối đa là 72h ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.992289,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.927944,
      "id": "27408107",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở An Giang nếu đặt thì lấy bằng cách nào ạ. cho Em hỏi thêm nữa là nếu như tối nay em đặt thì mai có phải không? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt hàng thì chị ra siêu thị Thegioididong.com  gần nhất để nhận hàng. Tối nay chị đặt thì ngày mai chị nhận hàng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.88421,
      "id": "20213690",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua hàng online được giảm 20% thì em đặt mua iphone 6 32gb 8.990.000 có được giảm không và giảm thì còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HùngĐiện thoại iPhone 6 32GB không nằm trong chương trình mua online giảm giá ạ, giá máy vẫn là 8.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.819565,
      "id": "17679690",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt cọc,khoản 2tuan sau em mới lấy điện thoại, như vậy có được không QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đặt cọc máy sẽ nhận hoàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh! Khi có hàng bên em sẽ gọi anh và giữ sản phẩm tại siêu thị cho anh 3 ngày đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.749466,
      "id": "26242136",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn đến siêu thị",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì Thegioididong.com khuyến khích khách hàng mua hàng online nên giá mua sẽ ưu đãi hơn giá khi anh mua trực tiếp đó ạ, hơn nữa thì chương trình này là đặt hàng online đó anh, nghĩa là anh đặt máy online rồi anh ghé siêu thị đã đặt để mua hàng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52984,
      "id": "22546188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 18t đã đi làm vậy em có thể tự mua trả góp được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 18 tuổi thì Công ty tài chính không hỗ trợ trả góp nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.175838,
      "id": "23688185",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới nhưng em có thể góp 12 tháng được không ạ . Nếu được thì bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể góp trong 12 tháng nha chị, không biết chị có thể trả trước bao nhiêu và có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.138414,
      "id": "26791956",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu không lấy phm thì có được giảm ko",
      "answer": "Chào anh !Dạ nếu anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) thì bên em không hỗ trợ giảm giá nha anh, anh có thể nhập số điện thoại mua hàng vào khung sản phẩm nhận mã giảm giá 3% đến 5% anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.119942,
      "id": "19915947",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị có đổi máy cũ lấy máy mới k ạh",
      "answer": "Chào anh Thạch,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa có chương trình thu cũ đổi mới anh nha! Nếu máy anh lúc mua tại siêu thị Thegioididong.com là máy mới, hiện máy còn hạn bảo hành, anh có thể trả máy, bên em hoàn tiền sau khi tính phí đổi trả, sau đó anh có thể bù thêm tiền để mua máy khác tùy ý anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.079887,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.98694,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.85926,
      "id": "26077423",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua online nhưg khôg cần giao hàng mà em lại tận nơi để lấy luôn thì sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện chị đặt hàng online để có thể mua hàng giá tốt nhất của sản phẩm, bên em sẽ gửi mã xác nhận đơn hàng của chị rồi chị cầm tin nhắn xác nhận trên ra siêu thị để được hỗ trợ mua giá tốt nhất chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.825592,
      "id": "25974899",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp tại siêu thị tgdd neu sp lỗi dc đổi trong 30 ngày còn online thì 1 ngày phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị chọn KHUYẾN MÃI mua Online Giao hàng thì sẽ được LỖI ĐỔI TRONG 1 NGÀY nha. Tuy nhiên sản phẩm vẫn được 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm Lỗi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665733,
      "id": "23573433",
      "field_search": "question",
      "question": "anh khi e đang bảo hành máy tại siêu thị thì e ko có máy dùng siêu thị có thể cho e mượn máy khác dùng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh có nhu cầu muốn mượn máy thì anh có thể nói với nhân viên để được hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44713,
      "id": "23626252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ở tgdđ,  giờ muốn bán lại thì đến đúng siêu thị đó hay đến siêu thị thị nào bán lại cho tgdđ cũng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang ra bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng hỗ trợ như nhau anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.433722,
      "id": "27698713",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại siêu thị có được giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trực tiếp tại Siêu thị thì không được giảm giá nha. Anh phải mua Online thì sẽ được Giảm 800.000đ (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.421286,
      "id": "25288210",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm nay siêu thị mình có bán không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hôm nay siêu thị bên em không làm việc anh nhé, bên em nghỉ tết rồi anh ơi, vui lòng quay lại siêu thị bên em vào mùng 4 tết để được hỗ trợ anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.402441,
      "id": "17572038",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong em muốn hỏi ạ???? em có đặt hàng iphone 6 32G và giờ hẹn lấy là 08/04/2017 và em đặt cọc 500k bây giờ em không muốn mua nữa thì em có được lấy lại tiền cọc không ạ!! cảm ơn cửa hàng rất nhiều ạ!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không muốn mua nữa thì hoàn toàn có thể lấy lại cọc ạ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.320272,
      "id": "25126702",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi nếu giờ mình đặt mà qua tết mới lấy được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình đặt mua sản phẩm thì siêu thị Thegioididong.com chỉ giữ hàng trong vòng 72h thôi ạ, mong anh thông cảm,Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31639,
      "id": "17706313",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã đặt cọc trc 500k iphone 6 32gb màu vàng đồng tại siêu thị TGDD Phan Thiết....vậy bây giờ em có thể làm hồ sơ trả góp được chưa QTV....01692987892",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.37% trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý, anh có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.187107,
      "id": "23533514",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi tại sao mua hàng online lại rẻ hơn là mua trực tiếp tại siêu thị?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đây là chương trình từ công ty đưa ra áp dụng đặt mua online được giảm giá anh nha , anh cứ yên tâm mua sản phẩm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.178673,
      "id": "30332321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online  nhưng ra cửa hàng trả tiền và lấy máy có được giá đó không qtv",
      "answer": "Chào anh Hảo,Dạ nếu anh đặt hàng online thi khi ra siêu thị anh chỉ cần cung cấp số điện thoại mua hàng là anh được mua với giá online anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124155,
      "id": "26447145",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ra siêu thị mua là dc giảm fai k a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt mua online hay mua tại siêu thị vẫn được giá giảm, miễn sao Giao và nhận hàng ngày 11-15/04 là được nha anh.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.099178,
      "id": "25266430",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mùng 1 tết siêu thị mình có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com không mở cửa vào mùng 1 tết anh nhé, mong anh thông cảmvà quay lại vào ngày 4 tết ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.022316,
      "id": "27641545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi giảm 800 ngàn là mình đặt hàng ra sieu thị lấy hay là giao tận nhà mới được!",
      "answer": "Chào anh,Dạ với chương trình Giảm 800.000đ khi mua online thì anh vui lòng đặt Online trước sau đó ra siêu thị bên em nhận sản phẩm hoặc là giao tận nơi cũng được giảm anh ơi, còn nếu không đặt Online thì không được giảm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.016176,
      "id": "24295874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu muốn mua màu xám có thể đặt hàng đc kh ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không được ạ , hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.936531,
      "id": "27446455",
      "field_search": "question",
      "question": ". Vậy nếu siêu thị khác chắc có hả chị ❤",
      "answer": "Chào chị, Em không thấy bình luận trước của chị ạ. Chị có thể nói rõ hơn thắc mắc của chị để bên em hỗ trợ được không ạ. Mong được nhận phải hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.875921,
      "id": "26352432",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã đưa máy ra siêu thị. Bắt được wf của siêu thị nhưng cả nhà e và mấy nhà xung quanh lại k được. Vậy là máy e bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng thứ 3 \"đặt lại cài đặt mạng\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872671,
      "id": "30479573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nua online và thanh toán tại siêu thị vẫn được sử dụng mã giảm giá chứ ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mã giảm giá sự kiện 20/10 anh mua hàng với bất kỳ hình thức nào đều được áp dụng anh nhé, anh có thể yên tâm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.731155,
      "id": "22806038",
      "field_search": "question",
      "question": "các siêu thị gần nơi e ở k còn máy. e muốn mua online dk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua online sau đó bên em hỗ trợ chuyển hàng về để chị mua hàng nha, chị có thể Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.729343,
      "id": "23368707",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị vừa đặt mua Iphone 6 32 GB ở Thegioididong , nhưng đến 26/11 chị mới lấy có được không? Vì hôm đó cháu mới được nghỉ ra lấy?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này,  nếu chị đặt hàng thì bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong 72 giờ thôi chị n ha, mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.697378,
      "id": "31896883",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng chuyển đến thế giới di động gần nhất rồi ra lấy được không ?",
      "answer": "Chào anh Khánh,Dạ nếu sản phẩm có hàng ở siêu thị nào thì mình có thể đặt hàng mua ở siêu thị đó hoặc anh có thể chọn mục giao hàng tận nơi anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.489382,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.469841,
      "id": "23423577",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại siêu thị giá ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Khi chị mua trực tiếp tại siêu thị thì bên em cũng hỗ trợ chị đặt hàng online để có đơn hàng online và mua với giá là 8.490.000₫, theo em chị nên đặt hàng online trước ở nhà để được hỗ trợ giá ưu đãi khi mua sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41585,
      "id": "19161022",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e đặt hàng thì mấy ngày thì lấy được hàng ạ , e ở TP.Vinh - Nghệ An",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đặt hàng thành công với sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em, bên em sẽ hỗ trợ giao hàng về tận nơi giúp anh từ 2-7 ngày anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.357782,
      "id": "22833853",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Cà Mau có siêu thị nào còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Đạt,Hiện tại sản phẩm này đang còn hàng tại các siêu thị:Điện Máy Xanh Khu vực 1, khóm 2, TT. Năm Căn, H. Năm Căn, T. Cà Mau Điện Máy Xanh Khóm 1, thị trấn U Minh, H. U Minh, T. Cà Mau (Kế bên Bưu Điện U Minh) Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng online giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219995,
      "id": "29750342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sdt xxxx419487 có đặt sợi cáp Linghtning hôm nay có thể lấy hàng được chưa ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Không biết anh đặt hàng đã có người liên hệ đến anh xác nhận đơn hàng chưa ạ .Mong nhận phản hồi từ  anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.170195,
      "id": "22428267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em ko có nhu cầu mua điện thoại, em có thể ra thế giới di động để trải nghiệm sp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh chưa có nhu cầu mua sản phẩm điện thoại anh vẫn có thể đến trực tiếp siêu thị để tham khảo qua sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.155064,
      "id": "22632912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 4/12/1998  gần tới tháng 4/12/2017 em đủ 20t thì em có thể tự đứng tên mua điện thoại ip6 được không ạ",
      "answer": "Chào anh Linh,Trường hợp này thì sẽ được anh nha. Nếu anh đã tròn 20 tuổi tính cả tháng lẫn ngày thì anh có thể tự đứng ra làm hồ sơ trả góp rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.122908,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.120752,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.116982,
      "id": "27152591",
      "field_search": "question",
      "question": "siêu thị có ốp lưng không thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có ốp lưng đó anh nha. Hiện tại anh có thể tham khảo sản phẩm  thử anh nha,Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.07431,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.052824,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.032698,
      "id": "18766266",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng này ở siêu thị của mình có bán trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này siêu thị bên em vẫn bán trả góp anh nha. Tuy nhiên hiện tại Iphone 6 32gb đang tạm hết hàng. Vì vậy anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.030867,
      "id": "30315873",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu ra tgdg đặt trước thì có màu grey k",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện sản phẩm chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu quan tâm anh có thể thông tin khu vực của anh để em kiểm tra hàng giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.907021,
      "id": "17458102",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế nếu em muốn đặt hàng em phải ra thế giới di động để đặt tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ mình ghé siêu thị gần nhất để cọc trước 500.000đ để nhận được ưu đãi khi mua máy chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902753,
      "id": "26849411",
      "field_search": "question",
      "question": "dán 2 mặt máy nhưng có bền không ? nếu lỡ tay làm rơi thì có vỡ màn hình k ? mã giảm giá 3% nếu mình đặt hàng online nhưng đến cửa hàng lấy vào ngày 3/5 thì có đc giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại dán màn hình bên em kinh doanh là miếng dán chống xước thôi anh nhé , không chống va đập anh nha , và mã giảm giá 3% anh nhận từ chương trình mừng đại lễ này thì có hạn sử dụng trong vòng 7 ngày từ khi nhận được, nên anh mua hàng vào ngày 03/05 thì vẫn áp dụng được ạ. Chân thành cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.875483,
      "id": "25942034",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại cũ chuyển về siêu thị gần nhà mua trả góp được không shop???",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Trường hợp này được anh nhé, anh có thể đến siêu thị mà anh muốn chuyển về anh thanh toán phí chuyển hàng và làm hồ sơ mua trả góp tại đó luôn anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.725797,
      "id": "28255542",
      "field_search": "question",
      "question": "em có thể trả trước 20% được không ạ. em hiện còn đi học và 21 tuổi.  Nếu có người thân đại diện thì em có thể trả trước 20% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị 21 tuổi thì đã có thể mua trả góp và trả trước 20% nha chị. chị vui lòng cho em xin thêm thông tin các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.723291,
      "id": "26114594",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Mình muốn đặt mua iphone 6 32GB với giá online là 7.990.000₫ sang ngày 12/4/2018 mình mới lấy có được không ạ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ khuyến mại đến ngày 31/3 và thời gian chậm nhất anh có thể nhận hàng là 3/ thôi anh nha. Chứ bên em không thể hỗ trợ nhận hàng đến ngày 14/3 thôi anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.720831,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.705356,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.69714,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.667158,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.660775,
      "id": "22924537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút. Cái lãi suất hàng tháng phải đóng là mình phải ra ngân hàng đóng à ?. Hay là hàng tháng ra chỗ siêu thị mình mua trả vào đó ?. Có thể chuyển khoản cho công ty tài chính qua thẻ được không?.",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì số tiền hàng tháng anh đến siêu thị mua hàng để đóng tiền hoặc đến các điểm thu hộ để đóng tiền đều được, không cần phải đến ngân hàng để đóng tiền anh nhé, anh có thể đóng tiền hàng tháng qua ngân hàng ạ, nhưng nếu anh đóng qua ngân hàng anh nên liên hệ với nhân viên công ty tài chính để xin tài khoan ngân hàng của công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.627649,
      "id": "23426522",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua đt online khi hàng về khách hàng ko vừa ý ko lấy có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm lúc anh nhận máy mà anh chợt thấy rằng máy không phù hợp với anh thì anh có thể không nhận máy ạ. tuy nhiên với giá giảm online thì bên em không hỗ trợ giao hàng ạ, mà anh cần đến trực tiếp siêu thị có hàng để mua sản phẩm với giá ưu đãi, còn nếu bên em hỗ trợ giao hàng hay chuyển hàng thì anh mua sản phẩm với giá thường nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.620853,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597118,
      "id": "27554976",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng, chọn nhận ở siêu thị, có tin nhắn đặt hàng song luôn rồi làm gì nữa shop?",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng thành công có tin nhắn rồi thì khi ra lấy hàng anh đem theo tin nhắn này đưa cho nhân viên kiểm tra là được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.561611,
      "id": "25944215",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua cáp sạc online ấy tin nhắn báo là nhận hàng từ 19 tháng 3 đến ngày 22/3 thì nhận hàng ở siêu thị vậy tối mai 19/3 em quá tgdđ nhận dc rồi đúng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Như tin nhắn đã ghi thì anh có thể ghé từ ngày 19.3 là dc hỗ trợ nhận hàng rồi anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.462612,
      "id": "23730138",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mà em đưa trước 1tr5 thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể trả trước 20% khoảng 1.798.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.492.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Home credit anh nha, cần có CMND và hộ khẩu nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3993435,
      "id": "22551029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko m hỏi ip6 32gb này đặt hàng online đc k, nếu đc thì có khác gì với k đặt hàng online k vậy.",
      "answer": "Chào anh,Đặt hàng là hình thức Thegioididong.com hỗ trợ cho khách được giữ hàng trong 72h anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.395868,
      "id": "18208716",
      "field_search": "question",
      "question": "Tối qua em có đặt 1 cây IPHONE 6 32GB,nhận hàng tại siêu thị tgdd..mà chưa thấy liên lạc lại em..0913535547..",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên lạc hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.395366,
      "id": "26557448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu đặt hàng trong thời gian giảm 1 triệu khi mua online 11-15/4 mà khi nhận hàng không còn thời gian giảm, thì có được giảm 1 triệu ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với khuyến mãi này thì anh cần đặt sản phẩm và nhận sản phẩm trong khoảng thời gian khuyến mãi đang diễn ra mới được hỗ trợ nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.39175,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.345434,
      "id": "26570595",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa đặt hàng cái iphone 6 siêu thị bảo là e sẽ đến siêu thị nhận hàng từ 2-7 ngày, vậy khi đến siêu thị nhận hàng e còn đuợc khuyến mãi giảm 1 trịu k?",
      "answer": "Chào chị,Chị phải nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 thì mới được giảm 1 triệu nha. Trường hợp chị chuyển hàng sau ngày 15 thì sẽ không được Giảm 1 triệu chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.337004,
      "id": "26480572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua tại điện máy xanh chi nhánh lục ngạn- bắc giang vậy mình có thể mang máy đến siêu thị TGDĐ kiểm tra được không hay phải mang ra đúng chỗ điện máy xanh mình đã mua sản phẩm",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh mang đến bất cứ siêu thị nào bên em đều được hỗ trợ đó ạ, mang đến Điện Máy Xanh cũng được anh ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265806,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258379,
      "id": "26479186",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% chỉ áp dụng cho mua hàng online hay mua trực tiếp tai siêu thị vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ lãi xuất 0% áp dụng cho đặt online hoặc là làm hồ sơ trực tiếp tại Thegioididong.com  vẫn được anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.208559,
      "id": "27429060",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Mình ở Q12, nếu đặt online thì giá 6,690,900 đúng ko shop? Thời gian giao hàng trong 48h. Mình có thể nhận hàng sớm hơn được ko? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện máy giá online 6.690.000₫ có hàng tại Q12 ạ. Chị đặt hàng xong thì từ sáng mai bên em sẽ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Chị Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.200057,
      "id": "27829385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến siêu thị mua trực tiếp có đc giảm 1tr ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06Mua online tặng thêm quà : Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) chị nha , không có khuyến mãi giảm 1 triệu khi ra siêu thị mua chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.186881,
      "id": "24079053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi siêu thị tại xóm chùa tự khoát thanh trì ha nội có máy luôn không hay phải chờ hả bạn",
      "answer": "Chào chị,  Hiện sản phẩm đang có hàng ở siêu thị Xóm Chùa, thôn Tự Khoát, Xã Ngũ Hiệp, Huyện Thanh Trì ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.164371,
      "id": "21540367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua một chiếc Samsung Galaxy Tab E tại siêu thị điện máy xanh vào khoảng 6 tháng trước, hiện giờ Máy đang bị tình trạng Sạc pin không vào em có đưa máy cho nhân viên ở trung tâm Thế Giới Di Động gần nhà em kiểm tra và gửi đi bảo hành tuy nhiên mã emei trên máy của em không check được em chắc chắn rằng là máy của em đã mua ở siêu thị điện máy xanh vậy quản trị viên cho em hỏi nếu gửi máy về hãng thì có được bảo hành không ạ, Tại sao máy em không check được emei ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết mã số IMEI sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.130682,
      "id": "21879693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi siêu thị nào gần đường 36 lê thị hồng quận gò vấp nhất ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là anh có thể mua sản phẩm ở phường nào, để em hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127527,
      "id": "26369607",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị QTV  Bây giờ em đã có thẻ JCB em muốn mua iphome 6 32GB có được giảm giá 1 triệu không ạ?....và em phải đến trực tiếp siêu thị TGDĐ thanh toán và nhận sản phẩm hay qua online ạ.....rất mong được phản hồi của anh chị QTV.....em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh có thẻ JCB, anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến, anh có thể nhận tại siêu thị hoặc giao tận nơi, miễn là anh thanh toán online ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.123717,
      "id": "31260158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng samsung J7 Prime có thể bù tiền vào đổi lấy iphone 6 này được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn trong thời gian bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hổ trợ thu lại máy và hoàn lại cho chị khoảng 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, trừ thêm 5%/tháng cho những tháng tiếp theo. Chị có thể cung cấp thông tin ngày, tháng, năm mua và giá trên hóa đơn để bên em tính phí giúp chị ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.116163,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.055574,
      "id": "28464971",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho Em Hỏi Nếu Ram 1GB trên iphone 6 thì có thể chạy mượt không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm tuy Ram máy chỉ 1gb nhưng máy sử dụng khá mượt và ổn bạn nha, do hệ điều hành của máy tương thích khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.052695,
      "id": "18277316",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt mua máy cũ nhưng vì nhà xa không qua trực tiếp đc siêu thị, nhờ bạn mình làm gần đấy mua hộ có đc không tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh nhờ người khác đến siêu thị lấy hàng giúp thì người đó cần mang số điện thoại có tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công đến siêu thị thì mới có thể nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.983417,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971733,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.943541,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.925354,
      "id": "27998813",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị tddd Máy này tri tôn an giang có không",
      "answer": "Chào chị! Dạ sản phẩm còn hàng tại các địa chỉ sau:79 Trần Hưng Đạo, Khóm 2, TT.Tri Tôn, H.Tri Tôn, T.An Giang Điện Máy Xanh Thị trấn Tri Tôn, huyện Tri Tôn, tỉnh An Giang (Ngã tư cầu cây me) Điện Máy Xanh Số 249, tổ 11, đường Ngô Gia Tự, khóm An Hòa A, TT. Ba Chúc, H. Tri Tôn, T. An Giang  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9008875,
      "id": "26475615",
      "field_search": "question",
      "question": "không mua online thì không được giảm 1tr à",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu không mua online thì không được giảm chị nha. Chị vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng  từ ngày 11 - 15/4 để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844935,
      "id": "26506130",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa hiểu lắm, nếu trả bằng thẻ và đặt hàng online thì được giảm tổng là 2 tr . Trường hợp mua ip6 32g",
      "answer": "Chào anh, nếu anh có thể  thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) và mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4, Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì mình có thể gộp hai khuyến mãi lại nha anh là mình sẽ được giảm tổng là 2.000.000đ ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808658,
      "id": "26126648",
      "field_search": "question",
      "question": "ở yên phong bắc ninh thi ra siêu thị nào gần nhất ak",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị Phố Chờ, TT.Chờ, H.Yên Phong, T.Bắc Ninh anh nhé. Hiện anh xin vui lòng nhấp vào để đặt hàng sản phẩm với chương trình khuyến mãi giá giảm online anh nhé, do chương trình này bên em không hỗ trợ đặt hàng được ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798905,
      "id": "31713554",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu minh mua máy cũ mà bị lỗi thi siêu thị sẽ đổi hàng nào cho mình",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy cũ bị lỗi trong tháng đầu thì bên em sẽ đổi sản phẩm cũ tương đương anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.790325,
      "id": "27480559",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể ra tgdd nhờ nv đặt ol đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ được nhưng chị phải sử dụng số điện thoại của chị đăng ký thì mới được nhé. Hiện nhân viên tại siêu thị chỉ có thể hỗ trợ chị đặt trên điện thoại của chị chứ không thể tự lấy số điện thoại của nhân viên mà đặt cho chị được ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.782593,
      "id": "26246267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi . Đặt trước 12 ngày sau ra láy có được khuyến mãi không ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì bên em không hỗ trợ giữ hàng đến 12 ngày anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.776329,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.763527,
      "id": "29532094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ỡ bạc liêu siêu thị nào còn hàng ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752314,
      "id": "27521682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì tôi có phiếu mua ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua giá khuyến mãi online thì không được tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.736168,
      "id": "26109907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e đặt ol mua iphone 6 thường nhưng sang tuần sau e mới lấy ,như vậy có được ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi chị đặt hàng với giá sốc online thì chị sẽ Nhận hàng trong vòng 48 giờ chị nha. Trường hợp muốn nhận trễ hơn thì chị có thể liên hệ tổng đài 18001060 để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.731949,
      "id": "28931157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại vivo v3maxA siêu thị mình có kinh doanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại VIVO V3 Max rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6866665,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.62593,
      "id": "30303807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua giá sốc online 6.690.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua với giá sốc online thì anh sẽ không nhận được phiếu mua hàng 500.000đ đâu anhh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.622445,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.617733,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.605967,
      "id": "18765291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu hồ sơ duyệt được thì có thể mua 6s đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu hồ sơ trả góp của anh được duyệt thành công thì anh có thể nhận máy ngay được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.589897,
      "id": "27324098",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 plus còn hàng ở tất cả các siêu thị không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại Iphone 6 plus Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.578685,
      "id": "18255030",
      "field_search": "question",
      "question": "bên siêu thị tgdd có bán pin iphone 6 ko ạ..",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh pin cho sản phẩm này nha anh. Tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay pin cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.571523,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55707,
      "id": "29670218",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày mai 09/09 kết thúc chương trình mà nếu bây giờ mình đặt hàng. Mai ra lấy thì vẫn đc áp dụng chương trình chứ ạ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ đúng rồi ạ, chị đặt vào hôm nay và nhận vào ngày mai thì vẫn được áp dụng chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.519284,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua và đã thanh toán online luôn rồi mà khi xem máy không ưng ý nữa thì sao QTV?",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đã khui seal sản phẩm rồi thì sẽ tính là mua rồi và mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Do sản phẩm Apple có quy định là sản phẩm phải nguyên seal khi đến tay người sử dụng. Nếu anh khui seal thì bên em không thể bán cho khách hàng khác theo hình thức mới được anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.513584,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.426807,
      "id": "17774969",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua ip6 online ngày 19/ 3, thì cửa hàng nói 1-7/4 hàng về, vậy khi hàng về thì cửa hàng sẽ gọi điện báo mình ra lấy phải k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ, khi máy về đến siêu thị Thegioididong.com sẽ có nhân viên liên hệ để thông báo cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.392537,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.371756,
      "id": "17489171",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đặt trước mà đến tận cửa hàng mua khi có hàng được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện chưa có sẵn tại Thegioididong.com nên chưa mua hàng ngay được ạ, Thegioididong.com dự kiến về hàng từ 1-7/4 và ưu tiên giao cho khách cọc trước nên chị quan tâm vui lòng cọc 500.000đ trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3681345,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.356012,
      "id": "18094223",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị trảng bàng tây ninh có iphone 6 32gb không",
      "answer": "@STUKA: Sao không ai tl hết vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.34606,
      "id": "20263077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphon6 mua và thanh toán tại siêu thị thì có đ giảm giá o",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ giảm giá sản phẩm chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Bên em hiện chỉ hỗ trợ Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343361,
      "id": "26639253",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g nếu ko lấy phiếu mua hàng 1 tr thì có được trừ trực tiếp ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá khi anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309246,
      "id": "26742186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh 08/10/1998 thì có thể tự mình đứng ra trả góp ip6 được ko ạ. E hiện ko phải là sv nha. nếu đc thì ac làm hs ol giúp e nhé xxxx2176521",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước khoảng 2.796.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 904.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.286083,
      "id": "26618973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá 6tr9 này là mua tại bất cư siêu thị nào thuộc hệ thống tgdđ phải không ạ??",
      "answer": "Chào anh,Giá 6.990.000₫ áp dụng tại bất cứ siêu thị Thegioididong.com anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278088,
      "id": "18630660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua dc 2 tháng còn mới bên siêu thị có thu lại không ak",
      "answer": "Chào anh Quang,Nếu máy anh mua tại siêu thị thegioididong.com, máy lúc mua là máy mới thì siêu thị thegioididong.com có hỗ trợ thu lại máy đó anh! Anh vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm, các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257934,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257394,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.180453,
      "id": "25287639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua gần đây chưa quá một tháng nhưng khi sử dụng thì nó bị treo táo ( tự nhiên hiển thị mh trắng có táo ở giữa) 2 lần. em có thể đổi cái khác dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.174052,
      "id": "26569942",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu tới ngày có hàng tại siêu thị, nhưng vì lý do công việc mà tôi tới trễ 1, 2 ngày thì có đc k?",
      "answer": "Chào anh,Khi chuyển hàng về Siêu thị thì Thegioididong.com sẽ hỗ trợ Giữ hàng cho anh trong tối đa 72h nha. Trong thời gian này anh vui lòng đến Siêu thị để nhận hàng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.152619,
      "id": "20939998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mới chuyển từ android sang ios mà em chưa có icloud thì em có thể tự tạo với iph mới của em đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , bạn có thể tự đăng ký tài khoản iCloud theo hướng dẫn  ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150766,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.122546,
      "id": "26936738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới toanh chứ phải không ạ.em ở yên dũng bắc giang thì siêu thị ở đâu còn ạ",
      "answer": "Chào chị Lan Anh Đúng rồi ạ, máy chị đang tham khảo là máy mới nhé. Hiện thì ở khu vực chị thì em thấy đang có 2 siêu thị có máy, chị có thể ghé qua để tham khảo ạThửa đất số 19-20 Thôn Đạo, Xã Tân An, H. Yên Dũng, T. Bắc Giang Tiểu khu 04, Thị trấn Neo, Huyện Yên Dũng, Tỉnh Bắc GiangThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.048234,
      "id": "19401003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cây để lấy sim ra vào của em ko có giờ em muốn lấy sim ra phải làm sao z ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em nhân viên sẽ hỗ trợ giúp anh lấy sim ra anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.042789,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970349,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.950623,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.93901,
      "id": "29533970",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt online mới được giảm 500 hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ chương trình Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) áp dụng cho cả mua online và mua trực tiếp tại siêu thị chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.916427,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.884016,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.862921,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.854981,
      "id": "20909712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn cài đặt những bài hát mình tự chọn làm nhạc chuông thì làm sao để cài được ah, vui lòng hướng dẫn cụ thể giúp em, em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.807841,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.769387,
      "id": "19321625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e muốn mua trả góp mà siêu thị gần nhà hết hàng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh Khanh Le,Nếu siêu thị anh muốn mua hết hàng thì Thegioididong.com sẽ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày nhé. Nếu được, anh để lại số điện thoại và địa chỉ siêu thị muốn chuyển để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766572,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.759886,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.75289,
      "id": "28497627",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đổi redmi note5 pro lấy máy này được không và nếu bù thì phải bù bảo nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, dạ, nếu máy anh mua mới bên em hiện tại đang còn bảo hành, không vô nước, vỡ màn hình,.. thì bên em có hỗ trợ mình thu máy nha anh, nếu được anh có thể thông tin ẽo hơn giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em hỗ trợ mình anh nhé,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.749195,
      "id": "17569093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình Đặt cọc mua iphone 6 32G, khi tới cửa hàng để lấy hàng có quyền được kiểm tra dien thoai k? Và nếu k ưng có quyền k mua và lấy lại cọc k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ do máy iPhone là nguyên seal nên cần thanh toán trước mới có thể mở máy kiểm tra ạ, anh yên tâm nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ đổi máy khác ngay cho anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.724026,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.681676,
      "id": "30883032",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải file rar media fire về ip 6 mà bấm vào download thì nó hiển thị không tải được,đã xảy ra lỗi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị load lại trang web này rồi tải lại lần nữa xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.650915,
      "id": "23719496",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ơi cho em hỏi em đang dùng ss a5 2016 em mua được 1 năm rồi không hư hao hay xước gì cả. Em có thể đổi máy lấy ip 6 và thêm tiền không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về ngày tháng chị mua sản phẩm để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.634894,
      "id": "22981757",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi chỗ có hàng iphone 6 32gb gần nhất thủ đức là ở đâu ạ? Với nếu đặt ship về thì khi cần hỗ trợ minh có thể ra chỗ thegioididong gần nhất để được tư vấn ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Khanh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng ở Thủ Đức rồi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.633436,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580099,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.565481,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.56312,
      "id": "25383543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa máy iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555004,
      "id": "26471622",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen không anh nếu ra hãng mua grong tuần này có được giảm giá không nếu mua trã góp có cần trã trc không",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh màu Xám và Đen, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, mong anh thông cảm. Hiện với sản phẩm này hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.549091,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.491526,
      "id": "28028615",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi... nếu giờ e k lấy phiếu mua hàng có được giảm 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477553,
      "id": "29554951",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị huyện phước long tỉnh bạc liêu còn hàng không ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em đã tạm hết hàng ở siêu thị Thegioididong.com anh yêu cấu nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới, Thegioididong.com sẽ liên hệ và chuyển hàng về siêu thị gần khu vực của anh trong vòng từ 2-7 ngày anh  nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.453801,
      "id": "30323944",
      "field_search": "question",
      "question": "Trời đất ơi em mới mua máy được 1 tuần thì có giá sốc online ))",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc cùng chị ạ, không biết chị có thể bên em hỗ trợ gì giúp chị không ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.425812,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.402966,
      "id": "18751411",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bây giờ đặt trước mới có hả. nếu góp thì có không?",
      "answer": "Chào anh,Vì sản phẩm trên đang tạm hết hàng nên nếu giờ anh cần mua sản phẩm gấp thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại bên em hỗ trợ giao hàng từ 2 đến 7 ngày ạ, anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp, anh có thể làm hồ sơ bây giờ ạ, nếu hồ sơ được duyệt thì khi nào có máy anh nhận máy và sử dụng luôn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.395222,
      "id": "27533208",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua thì tôi có được chọn thời gian giao hàng không, ví dụ như đặt hôm nay thì 9h ngày mai giao hàng chẳng hạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị có thể chọn ngày mai giao hàng cũng được tuy nhiên thời gian chị chọn giao hàng chỉ trong 72 giờ vì bên em chỉ hỗ trợ giữ máy trong 72 giờ thôi, và khi hỗ trợ giao hàng thì chị mua với giá là 7.490.000₫ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.393875,
      "id": "20146707",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đến trực tiếp tgdd thì cần những j để co thể mua được trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Thông,Tùy theo gói lãi suất anh tham gia mà các loại giấy tờ khác nhau (như CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe,...). Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ hỗ trợ và tư vấn tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.390881,
      "id": "31741429",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 vs 6s thì có sáng màn hình tự động được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể vào Cài đặt> màn hình và độ sáng> đưa lên để bật> bật trên iphone 6s, còn iphone 6 sẽ không có tính năng này anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}